利物浦有冇黑哨？

有
冇

雲爺爺